新手想上二手車網買車，係咪好多都有伏

啱啱考到牌，想買架10000-20000嘅mini Cooper，貪靚
上28car發現都有唔少車盤，但係想問下係咪會好大伏？

2蚊想買mini 買返嚟整？

睇住買錯零件車

10000-20000
你平時租個車位都3000-5000 買架錢七托咩

你想像下你架車只係值兩個月 月租

1~2蚊絕對唔會有伏囉

因為價錢已反映質素

呢個價錢好難靚，不如踏實少少

一萬蚊到底會比啲咩車你

搵女車主買

車位我2000蚊攪掂啦，所以先想買架平平哋攪掂

玩具車 定 單車？

第一架，真係諗住買黎操下

買，咁既價錢緊係買
包你以後唔會想揸mini

操? 你想練習整車?

1-2萬
jazz la

操車只有AE110呢個選擇

啱啱睇，你依個價位全部都係2002-2007車

講得啱
1-2萬mini 畀多 1-2萬都未必執得掂

2萬想買mini
仲話想買黎操車...
真心 mini 11萬樓下既諗都唔好諗 實伏
想操車又想平就老老實實買架jazz啦

咪撚教精樓主
等車主搵條水魚收左架車佢

只想提你車位只是其中一個開支，仲有牌費，保險、油錢、泊車，定期保養（換下偈，check下車），同埋一d意外性開支（如俾人炒牌）。你若$2000有場，你當加多$2000，平圴會月$4千養車喇（已當你是假日司機唔係日日開）

平時都有上28car 感覺好多假盤咁～

2萬買mini, 渣到兩個月唔使劏當賺左

1-2萬，AE110先係皇道

樓主你唔好咁痴線啦，要操車你直接買㗎jazz echo ae110算啦，揸完就劏，乾手淨腳

跑贏F430, 諗得過

兩萬以下似樣嘅腳車只有 Corolla, yaris 果類
呢個價錢嘅 Mini 肯定係伏

留返D錢食左佢算啦

Nze 121 都買到
大約 2003 產果啲

2萬賣架新車比你好唔好

2萬蚊靚少少嘅電動輪椅都買唔起

心頭好，咪L理人點睇，照買，記住要搵車房上架驗

買返嚟俾幾千蚊保養維修你要預咗，多過呢個數就賣返出去算，平買平賣，同埋學識保養架車其實都係經驗嚟

油錢 維修夠你食買過架30k 無幾耐壞撚咗個窗

我都應該真係做Sunday driver，因為公司同屋企好近

做人唔好咁撚仆街la....

都有frd同我提過jazz，係覺得唔夠靚啫😅
咁睇落jazz都好似係一個選擇

你出得2皮，要靚同要命只能二揀一，除非你買AE110

買架冇turbo手波 試半個鐘以上無水滾，有冷氣萬幾蚊應該都唔會點伏

你得2萬budget 買咩車都唔會靚啦
不如揀部小d整既車好過啦

假日撚收返埋2000蚊停車場去搭的士啦

放緊架CorollaChing睇下有冇興趣

係連登問你要預左個個都話買整死你，想學整車就買啦
笑你操車點解唔買無敵腳車ae110

btw我好耐之前都2萬蚊接左部r50
個鬼佬keep得好好
成部車都算新
買二手車真係好睇上手保養成點
最緊要睇車既時候睇清楚

真係🤣🤣個個comment都係咁

放幾多錢？TG 傾？

真係要試吓先，我見到好多20000樓下，03-07年嘅mini，都幾心動

腳車操車買ek3都得呀，萬零二萬都有，當然要小心零件車

屌咪撚再買mini

真係好撚怕啲mini車主
成班炸彈咁

想買架jazz 筆直五皮左右